［遊行口號］解散警隊，下一句點接

集思廣益下
正如光復香港，時代革命，都係叫下叫下傳到人人都知，想加多句口號，畀全世界/香港知道我地要解散警隊

解散警隊，徹查警暴
解散警隊，恢復自由
香港警隊，血債血償

解散警隊，無憂無慮

解散警隊，克不容緩

解散警隊 充公家產

好！